{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_028125",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023012689035/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "자카드 집업 칼라 티셔츠 - 네이비"
    },
    "text": "ブランド:8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造されたブランドです。 製品番号はSS23 / 213241AY1Rで、肌触りの柔らかいコットンブレンドジャカード素材でカラーTシャツを製作しました。 この製品はゆったりとしたフィット感とジップアップスタイルで着心地が良く、裾ストリングで様々なシルエットが演出できます。 素材は表地なら60%、レーヨン28%、ナイロン9%、ポリウレタン3%です。 この製品の洗濯方法は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使用してはいけません。 洗濯時、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちが起こることがあるので注意してください。 十分に洗濯して洗剤が残らないようにし、置物が落ちる恐れがあるので軽く手洗いしてください。 機械洗濯による製品の損失は保護されませんので、ご注意ください。 暖房器具に近づいたり、高温のアイロンがけは避けなければならず、金属副材料は肌と直接摩擦しないよう注意しなければなりません。 また、製品に装飾物が付着した場合、首を絞めたり人体に害を及ぼさないように気をつけなければなりません。 水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。 白系の製品には色移りする恐れがありますので、着用にはご注意ください。 水洗いの際、製品は多少収縮することがあり、摩擦によって毛玉が発生することがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますのでご注意ください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "8 secondsはどのようなブランドですか？",
            "answer": "8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造されたブランドです。"
        },
        {
            "question": "8 secondsの製品番号は何ですか？",
            "answer": "8 secondsの製品番号はSS23 / 213241AY1Rです。"
        },
        {
            "question": "8 secondsの製品はどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "8 secondsの製品は肌触りの柔らかいコットンブレンドジャカード素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "8 secondsの製品の洗濯方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "8 secondsの製品の洗濯方法は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使用しないようにしてください。"
        },
        {
            "question": "8 secondsの製品はどのように洗濯すれば良いですか？",
            "answer": "8 secondsの製品は裏返して洗濯し、ねじったりこすったりしないように注意して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "8 secondsの製品は機械洗濯しても大丈夫ですか？",
            "answer": "8 secondsの製品は機械洗濯すると損傷する可能性があるので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "8 secondsの製品は高温のアイロンがけしても大丈夫ですか？",
            "answer": "8 secondsの製品は高温のアイロンがけや暖房器具に近づけると損傷する可能性があるので、避けてください。"
        },
        {
            "question": "8 secondsの製品に装飾物がついている場合、どのように注意すれば良いですか？",
            "answer": "8 secondsの製品に装飾物がついている場合は、首を絞めたり人体に害を及ぼさないように気をつけてください。"
        },
        {
            "question": "8 secondsの製品は水洗いしても大丈夫ですか？",
            "answer": "8 secondsの製品は水洗いする際には金属付着物によるサビや皮膚アレルギーの発生に注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "8 secondsの製品は色移りする可能性がありますか？",
            "answer": "8 secondsの白系の製品は色移りする可能性があるので、着用時にはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "8 secondsの製品はどのような注意点がありますか？",
            "answer": "8 secondsの製品は洗濯や摩擦によって収縮や毛玉が発生し、変色する可能性があるのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "8 secondsの製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "8 secondsの製品の消費者の不注意による損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 506,
        "QA": 651
    }
}